新垣結衣(30) おいしさ出てこーい！

2月2日結衣現身

由女演員新垣結衣主演的人氣大熱TBS連續劇「逃恥」，是製作團隊投放一年後得出的成績驕人的作品，如今獲得了「第41屆黃金飛翔賞」的「特別賞」。2月2日，在東京都內舉行了頒獎儀式，作為頒獎嘉賓，新垣結衣和獲得「新人賞」的星野源兩度出現於鏡頭前，吸引現場觀眾注目。

新垣結衣於2008年曾榮獲此獎的「新人賞」。

上年秋季新劇
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百和子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。

劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。

原作者海野津波說：“還沒確定日劇化的時候，我就和朋友們幻想過真人版的演員，當時還說如果讓新垣結衣演森山怎麼樣，如果她主演的話絕對能拿滿分，聽說日劇版真的是新垣結衣主演我特別開心。”

制作人那須田淳說：“剛讀原著的時候，主人公契約結婚和新婚愛情生活之間巧妙的關聯讓我感覺很有趣，主題非常能引起現代人的共鳴。我認為有幽默感又有表現力的新垣結衣是這個角色的最佳人選，一定能把歡笑和勇氣傳達給觀眾。”制作人宮崎真佐子說：“因為契約結婚而一起生活的兩位主人公的關系很有趣，觀眾應該比較容易帶入感情，工作和結婚是現在很重要的社會問題。也許很多人都有誰真的需要自己這樣的煩惱，劇中會有詳細的描寫。

新手上路主線攻略：
一定要睇：逃恥、今日子、飛翔、legal high、code blue、父女、mbmh

可睇可唔睇：S警官、亂馬、龍櫻、辣妹、涉谷15、 smile

唔撚洗睇：全開(自行google男主)

分支：綜藝(4樓)、專訪、電影、CM、劇集特典

LIHKG投票參考：

基本小知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm gmail比「星空下的緣份」巴打等批

常見問題：

Q：我想問星空巴個drive入面既片點整字幕
A：Down片+字幕落黎，將片+字幕改成同一檔名，Down「media player classic」落黎播條片

Q：點解我down唔到Google drive啲片？點解會顯示禁止or 失敗？係咪星空巴Off左條link？
A：人在Link在 解決方法有兩個
1) 用其他Browser再試下Down
2) 將你想Down嘅片滑鼠右click加上星號，之後去番自己個Google drive入面，click星號標記，你會見到你岩岩加左星號嘅片，再右click禁建立副本。

做完以上步驟，條片就會自動加到你自己嘅Google drive
ps：你個drive剩餘容量要多過條片

如果都係唔得呢？
唯有俾多次email星空巴再share

2017年3月新SP：「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」

NHK特集電視劇「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」出演決定了！

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

新垣結衣，飾演松下家的長女---松下將子役。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的複興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是楊是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？

《電視劇概要》
廣播：NHK 2017年3月11及12日兩晚（前後篇·各73分）
演出：役所広司、新垣結衣、岡田將生、勝地涼、小林薫、田中裕子

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

相集

擺圖用google drive：
(已整合隔離巴打多年黎既圖)

巴打創作：

binc名單：

綜藝、專訪、相關影片

B站sub呢兩個up主有新野就即刻睇到
生肉：
熟肉：

2016 紅白審查專區
新垣結衣全鏡頭：
《恋》表演：

《月刊 新垣結衣》專訪

《NYLON JAPAN × Yui Aragaki》新垣結衣 109問

2017最新一期 一般人對gakki的印象調查！

最終回宣番

真．情熱大陸 - 2010年結衣重溫篇

新垣結衣 高清cm 150連發

新垣結衣 てくてく MV

今日子Gakki interview

今日子making of (Gakki cut)

2012.02.02 【5LDK】新垣结衣

2016.12.16《金SMA》新垣結衣 星野源 中居正廣部份 (字幕)

2016.12.11 SP Gakki Cut (字幕)

2016.12.9 TBS『 ぴったんこカンカン 』(字幕)

2016.11.12 新垣結衣が表参道をウインドウショッピング！(字幕)

2016.11.01【社会現象!】『恋ダンス』人気の秘密にせまる!!(字幕)

2016.10.06櫻井有吉夜會 新垣结衣cut

2016.10.07 ぴったんこカン：新垣結衣＆星野源 (字幕)

留名

おいしさ出てこーい！

第一啦！！！！！

新post LM

第一頁留名

係咪講得嘢啦

第一頁

lm

好守規矩

honda巴連留兩次名

係3次

洗版

4次先岩

返去推爆個post先

望咗有第一個人留名先敢留

點只

第二頁留名

留名留名

咁就第二頁

おいしさ出てこーい！留名

1001

出てこ〜い

Lm

新手留名

(30)前面漏左個空格 ？

舊post未爆呢邊已經爆左

咁快停左推

推緊舊po

係囉等我仲係舊PO推緊

おいしさ出てこーい！ 留名啦

屌 又1000

好難第一頁留名

阿侵點做野架

雪肌精唔po圖

Upload圖等咗陣

差2秒

all in左美國總統
太令人失望啦

無論1001同第一頁都好難

新post留名

最後關頭諗住轉用呢張 大意失荊州

多謝大家

美國總統喎
連個post都搶唔到1001
仲話蘇聯d黑客幫緊你

冇1001圖

改圖我有個意見
可唔可以唔好用粗口？

冇圖

天王巴下次要有圖啊

我想講好耐，結衣係唔會講粗口

贊成

agger

結衣會舉中指

腥些用左我張新1001圖，好感動

自膠

整得好靚

Jpg

Gif

呢張啦

*巴打想知張jpg出處*

又新post 好難搶第一頁

BTW 留名

痴線咁快就推左幾頁

十六茶邊度有得買？

759 一田 Aeon

買返嚟沖涼

又有新post

你個名

已經第5頁

我會努力，得閒改下圖 post上黎

迅速推到第5頁

執下圖變左5頁
戀愛部屋要開工喇
可以既話真係唔想理

前5後3推得特別快

新人留名

打撚死你可唔可以改走個粗口

依個幾岩留名用

好正 依個笑容

仲有依張

遲來的留名

笑到見牙唔見眼

你block左字幕條友再用彈幕排就可以一次過搵晒出黎

第一張好真

新Post留名

推到咁快.....

個唇 我忍唔住笑左

留名一陣睇

終於追到LIVE

留名都無咗三版

今日子D圖都好正 嘖果D樣

送粒膠畀你 好D 定 畀粒膠你 好D？

Leave name

呢張真係核武器黎

紅白之絆

MV

短文

Gif

點解冇人留意佢對腳

第一眼就focus左落對腳到

因為我最鍾意嘅係我老婆嘅性格

有無人覺得亂馬個結衣好正
cool cool地

得果幾句
睇左10分鐘到,有d都係唔好岩意思..
唔識日文真係唔識修

有喇

興奮到唔記得up圖

第一頭留名唔到

第七頁留名

雜誌？

留名

每個post都用左6,7頁黎留明

好想比bb瘋狂導遊

巴打點收，係咪郵差送上門？

遊車河

留明

收到啦

十六茶除左759同aeon仲有無其他地方買到

一田

sogo有2L

已經miss 緊兩個半post

今日個POST推得好快

依加對住張掛曆同枱曆好興奮

冇追半日又新post

我個枱曆個殼裂左少少

今朝一開電話 見到結衣笑 真係即刻醒哂

正呀喂~~
同意唔好加粗口好d

今日俾嗰friend發現咗我部手機save咗好多結衣bb嘅圖

唔經唔覺剩返一個月就有新SP睇

乘機拉佢入教

想問係咪掛號？
唔係平郵？

呢張都有潛力

In HK we trust

好正阿

post先啱

覺有情巴打之前講起佢要面交嘅原因

我先諗起郵寄會有好多出事嘅地方

有機會再搞一定會refine嗰流程
Sorry各位巴打

應該係平郵

老婆乳量見漲

咁就好

枱曆到啦 唔該曬珍重四眼雞巴打

係邊到cap㗎

我都唔知
返到屋企見到放左係張床到
可能係老母幫我收
郵局張野似係上門收
都有可能係老婆偷偷地放係我張床到

飛翔邊個字幕組好?

唔知喎，喺之前啲post見到既

有巴打收到枱曆？

岩岩開信箱收到
不過唔係好expect個設計係咁 好搞笑

光線影響再加墊左野姐

掛曆到左
多謝四眼巴!
到宜家想要埋枱曆

好可愛

訂左兩樣但得掛曆到左
唔知係唔係分開寄
有無巴打都係訂左兩樣

係咪一張張分開？

我好淆屋企人知係乜
出面望唔望到入面係乜

未收到

勁大

呢段有聲仲可愛

大約係一個可以企直嘅透明膠架咁
入邊就有位可以放月曆卡咁

睇得出

原來16茶個樽咁軟淋淋

唔好用黎做D奇怪既野喎

係信封入面？

我買左三個唔知係一個定三個信封

收工喇終於

啱啱睇返結衣以前16茶啲廣告 佢着住綠色套裝跳舞個到真係有啲唔敢睇

有無巴打講下

結衣隻戒指咩事？

超正,不知幾好笑
pocky+16茶舞=世界級

我都有帶

真係羞恥度max

拍飛翔個時？

pocky同十六茶都好可愛喎

被萌殺

兩隻加埋真係世界級

應該唔係
睇個樣應該好早期

收到枱曆 又收埋amazon訂既CD
辛苦珍重四眼雞巴打
竟然重寄返入數入多左果幾蚊比我

個枱曆

巴打 你既掛歷果d係邊買？

收到枱曆
唔該晒四眼雞巴打

跪求 仲打丁？一拳一死你個張原圖

我個2隻cd仲未拆膠

呢排聽緊佢d歌 down曬落黎聽

啱啱google左未開男主

新垣結衣巴上水喇 終於見到真名

路人巴

想問 邊度有得買翻佢d CD同掛歷

我記得係我po

近排開始要返工
啲post又快返
點追啊

我都係幫下手咋
勿屌

结

我係amazon 搵唔到掛歷 香港有無得買？

Itunes?

信和可能有掛
不過實食貴價

amazon 運唔到黎香港架？

我自己down完用spotify炸

巴打你要？

用殘體字 究竟係邊個
下次可能用韓文

老實答我，你係咪達哥黎？

cd如果amazon warehouse有就可以運到黎你屋企
如果冇就要搵d日本速遞 好似係

好想做張紙

跟你咋，有村架纯bb

我試下有冇人用姐，點知得左

Amazon （但唔寄香港）

結衣係我老婆，唔係達哥老婆

變翻栢木老師

你又改结

碟係咪可以直送香港?無信用卡有無方法買到

香坂乃佳，柏木優里呢啲都冇人用

咁係咪無方法寄香港

想要

寶庫有flac

Spotify嘅iOS 版都可以另外入歌咩

電腦入咪得

圖書館都有結衣啲碟

屌早知唔轉kkbox

moov都有gakki啲歌
不過得虹張專輯

原來佢識唱歌？

聽過live一定唔會咁講

你做你個總統啦

好似係出道計最快登上武道館紀錄

好淆啊
有無人可以話我知枱曆係咪唔會見到入面放左乜

有結衣版就好啦

四眼巴打信封封得好密實，唔會見到
利申：我本身都好淆

平心而論 我老婆就冇乜唱功架喇
不過唱歌好聽唔一定要技巧好好
見我地聽得咁開心就知

不知幾好聽
重鍾意赤腳唱歌

有無人同我一樣，諗住聽日帶結衣月曆返工放枱頭？

吸收大地靈氣

相認嗎

Memories live is the best

驚俾同事笑

你做咩帶我老婆張相返工

咁都要驚
好過後悔自己無瘋狂過
利申 枱曆都唔敢屋企擺出黎 仲諗緊果8個點收埋好

我都係4個啫 都係收藏用 我諗我媽見到會話靚女囉 我之前上google search結衣啲相 我媽問呢個咁靚女邊個嚟

即刻

我媽直頭問我係咪換左女朋友

有得放咪好
我公司行 flexi-desk policy
枱面基本上唔擺得私人嘢

啊~~~~~~~~~~~~~~

你地推得咁撚快點追啊

一見到你個名我就會笑

收到枱曆喇 巴打
thx

幾時過門

我都諗住番工放枱面

聽日返工會唔會見到你

識貨

番工留意下d枱面先

應該唔會 我之前都放一堆相

無人知？

同一時間送到黎喎

係囉

得我追到結衣bb

帶咗啲咩咁漲

我9個呀

日本有人話係結衣呀婆嘅戒指
聽講之前blog有講過
不過冇source

唔係掛
個枱曆去左邊

飲到成櫃16茶樽唔捨得拎去回收

真係16茶

我卷掛曆係郵差放唔入所以比左看更
看更再比我屋企人
有無巴打可以講下個枱曆幾大
放唔放得入普通信箱
如果放得入可能放左係信箱 掛曆放唔入就比左看更
放唔入就照道理應該同掛曆一齊比看更keep住
點解會咁架

十八茶

你係邊度買架巴打 我都想買掛歷

看更自己要咗

入到普通信箱

看更都係我哋一分子？

看更女人黎架應該唔會掛

咁睇嚟係看更個仔

可能個郵差係

或者看更老公

為左恭祝bb有新廣告特登去一田買

你班仆街
樓下看更係個樣似係無咩fd 未結婚 30歲左右既看更
係到做左都有7-8年
應該唔會咁對我掛

做乜

放唔入唔係會俾張卡你叫你去郵局拎架咩

樓下實q有時細舊會keep一keep
等見到你果陣比你

其實有公司幫你做轉運個喎
有間叫tenso

睇左陣都唔知有咩
依家求其搵個反光位放大佢出黎
應該都可以嚇到下人

你去問下啦

而家應該轉左更
聽朝去問喇唯有

枱歷好細應該放得入信箱(10x15cm)，不過四眼巴個信封有摺痕

唔該巴打

竟然有巴打執相

個團購gp好似有人話想整呢d telegram stickers
劣改一張拋塼等全set

懶人式磁性套索工具圈出黎

係呀 係我呀

感謝你 試下先

喺寶庫down今日子第五集
唔知係down嗰陣有問題定咩
播播下會畫面花一花 之後就聲畫不同步

你唔好覆我啦 我唔想比人起底啊

岩岩試左,我都係咁
之前睇唔係呢個版唔知

我之前睇都係，應該係檔本身有問題
飛過果段開始就冇事

上acfun睇
我未入寶庫前都係喺果度睇

仲未入到寶庫
felixfong2011@gmail.com

係咪一定要去隔離PM星空巴?
BTW 隔離冇AC

咁
結衣K

我都想入 danielkwok1995@gmail.com
有無巴打好心

我都未入呀
skwok0721@gmail.com

星空巴依邊深潛左

噉姐係淨係呢集係噉？
但係我重開又冇事
不過如果又lag一lag 又會不同步返

係個邊pm左但未覆
可能太多pm

過高登PM佢

有喇！！！！！

好似有幾集都有咁嘅情況
我果時係例如2：30出事，就2：35之類開始咁

當我冇講過

睇嚟都係上網睇算

巴打你幫我地PM左星空巴?
如果係~多謝巴打
如果係我誤會左~勿插

差一個人就過500啦

星空巴上水

係咪比人炸爆左pm

係

等用

未入既快d post email喇

入到寶庫喇~多謝星空巴
今晚應該唔洗訓

無諗住改成套喎
本身想整一個全set今日子既stickers
但周身唔得閒
戀愛部屋又無識日文既人幫手執

其實個drive留左EMAIL就得? 唔洗禁入條LINK require access?

求入寶庫

horacewh@gmail.com

如果對純愛冇乜興趣嘅話，其實戀屋部屋真係幾悶

星空巴求加我入寶庫
obedientkenny@gmail.com

加密法本身有破解方法
所以最好留email or pm

求入+1

14xxxxxxd@connect.polyu.hk

星空巴

加埋我可以嗎

Hiyoudui@gmail.com

用住先啦 今日無聊加左3個
有最新張遮嘴笑

睇咗LH第一集 劇情好吸引 節奏幾快 完全癲覆我對法律劇嘅印象

十六茶

頭先用左高登預覽
睇唔到無去背
比多次機會

呢set你整?
其實唔識搞stickers,係咪一定要有對應個表情整?

星空巴 真係麻煩晒

Gakki新垣結衣逃避可恥但有用周邊 香蕉goodjob 圍裙同款鑰匙扣 ¥19.47

好正

咁影結衣塊面肥左少少

好靚
好想比ゆいちゃん按摩

打錯
應該係 14xxxxxxd@gmail.com
喺高登嗰邊send左request

買Blu-ray box有，好似係

淘寶係老母acc
點同佢講要買呢d

唉成日唔係返學就係趕功課，無得睇結衣真係好空虛

點解突然咁多人要入寶庫 仲以為入得嚟大部分人都入咗

求加入寶庫
Marshalllihkg@gmail.com

冇實物圖睇，感覺好伏

飽滿少少都唔錯丫！
總之係 結衣BB就係無敵喇

好多怕醜仔

【逃げ恥】恋ダンス - 比較動画【高画質】
大集合. 好清畫質

我估應該多人過年睇完中左毒

新年先睇逃恥入坑
平時無咁多時間追 點知一睇就中晒毒

之前我睇睇下電視
同佢講話橋本環奈塊面脹卜卜 好想搣
結衣聽到就呷醋
一直食肥塊面
然後有日同我講
以後搣佢就得 唔准搣其他人
真人真事 非ff

晚晚呢個鐘數左右,係咁秒回
f5就有新回覆

星空爸打隔離個名係乜

我靜係搜尋到 星空的垃圾場
唔太肯定

同名

正常成百幾人mon住

此乃正常反應

巴打加埋我
yeungdavy0627@gmail.com

以為自己留既言
嚇死

唔夠正評喎呢個po

垃圾

F5左3下就多左3個

跪求星空巴加我入寶庫
yeungdavy0627@gmail.com

好掛住結衣Bb
幾時先會黎香港

垃圾先用殘體韓文

星空巴我喺隔離登pm咗你
計落我都追咗差唔多廿個post，因為劇就周圍都有，同埋呢度又冇得pm，唔多想返隔離登 所以一直都未入 依家想開始睇綜藝，求星空巴加我

唔係講笑，幾貴都狗衝

agger
好想比錢佢賺

I know that feel bro

見到結衣BB豬一面
比幾錢都抵返晒

We all know that feel bro

放假先有d時間

上堂都諗住佢

好想睇今日子
今個Sem 讀七科
無時間睇

唔好話留言，我依家追得切post都偷笑

今日本身要做project
結果帶左個同學睇LH2睇左6集
一齊睇到sad

I know that feel 成日會諗起結衣BB

而家忍唔住停低要做嘅野，點都睇返集先瞓教

有鄒紋

十六茶新聞
有講結衣同佢個friend川島海荷玩煮飯仔

三日先刷完LH2, 好正正過LH1 多多聲

BB多左好多戲又放左好多, 超好睇

無介紹錯呢？

呃我唔到既

睇唔明
咩腹筋

新一年想要練腹肌

劇情都吸引過1

新年目標係練兩舊腹肌

唔洗驚 我fyp就dead都仲掛住睇gakki

tvb播結衣新聞

TVB有結衣

我fyp星期五要見prof
依家係度欣賞枱曆

叫返逃恥好過啦, 改個名柒到

而家上堂唯有偷偷地睇住結衣d相 頂下癮

真係好介紹, 多謝巴打

三巨頭果然無講錯

帶枱曆上堂

痴撚線

Gakki

睇今日子
唔知點解個氣氛有啲sad 睇到第六集

???

咩料
冇睇tvb好耐,咩新聞

巴打癡咗線

唉 依家做功課 有埋答案都係睇唔明 好崩潰

應該係東張西望掛
利申，無睇好耐

講咩???

邊個負皮，同我出嚟斬鳩示眾

呢張圖都幾有潛力
有無巴打改下

學校pre reg 比我 無得揀

永遠都有一個係到搞事

呢度巴打都幾年輕
我34,有冇人大得過我

我讀緊6科都好崩 4科計hon

點改

我當年個prof大咗肚，成日見佢唔到，大家鬥hea，終於見到佢，佢同我講生仔經 ，我毒撚心諗你唔係覺得我答到嘴吓？為咗篇research paper先同佢9up吓，最尾又俾我轆過咗

叫緊我
我都冇改名 我先唔用韓文咁柒

求入寶庫
antony719@gmail.com

十六茶有新廣告

變哂逃恥look出廣告

條片出咗成日，巴打應該改名日速五里米

咁個look真係正呀嘛
希望可以keep最少一年

唔好咁啦，個post秒速咁推，追唔切睇漏姐

唔知點解個個POST都總有一個負皮

得一個都仲係要咁堅持

巴打
danielkwok1995@gmail.com

好似有個巴打話自己想俾正評但俾錯負評
點解會咁就唔知是未同遊巴一樣遊得太多車河有後遺症啦

決定以後每個結衣既post都要留個名
大家唔好推太快

唔好咁灰啦

變左婦女LOOK

上mytv可以睇返
其實講返拎獎d野

如果唔係兩三日唔上 應該都留到嘅

おいしさ出てこ一い…
結衣BB晚安

星空巴打
加我入寶庫啊

真係會留唔切架~通常1日半至2日內都會爆post

依家都差唔多一日一POST

特別係依家愈來愈多人 成百個痴線佬長駐

前前排係 新年間慢返d, 有新cm新活動又快到pk

係咩節目?

究竟全盛時期既連登有幾多user name都係關於結衣bb

工作同錢關唔關事

娛樂新聞報導
其實一段仔

咁都有得bin

原來最多睇返30分鐘前

依度啲巴打好似24小時都推緊POST咁,
訓個覺又一個POST, 返個工又一個咁

求入寶庫
danielkwok1995@gmail.com

啲枱曆真係

好有新鮮感

痴線 追得好辛苦

已翻睇

呢2個真係好癲

殘體字都用埋喇

8個鐘就22頁

訓醒會唔會1001左

真係垃圾過垃你個圾

巴打買左幾錢

新入教嘅又想要星空巴嘅google drive，記得要去高登pm佢
再唔係就喺道留，我幫你pm佢，做返次好人，希望下次去日本會見到結衣BB

巴打 幫我留可以嗎？
danielkwok1995@gmail.com
萬分感謝 你一定見到結衣bb

我話追post......

你估真係咁多廿四小時守護神咩

我最少守護到1-2點既

[quote]

好match

快到追唔切

爆po前留名

PM鳥

番9表示支持唔到
然後等聽日入廁所偷懶 留名新post

奸計

真係愈夜愈快

早抖bb

夜晚仲推得快過早上

好似走火入魔

你唔好咁啦大佬
係咪比糞營運逼傻左
無第2句

聽日又要番工

聽日？宜家係2月8號了

咩驚？

白貓
隻垃圾好想佢快d執

跪求加入寶庫
physhared@gmail.com

個表情好正

每次上堂睇完相都歎氣
究竟幾時先可以有時間睇埋結衣d劇

求入寶庫
4t02hugochan@gmail.com

走堂一日睇到一套

結衣講過佢唔中意我走堂

唔知你哋有無去高登send pm，不過我都幫你哋pm多次鳥

仲會唔會有台曆訂
拎完2017想買埋2016

你哋唔好再改我老婆啲圖喇

咁早冇人

白貓真係好撚垃圾

結衣晚安

九半 結衣晚安

交俾你地啦

走火入魔式改圖
啲痴線佬返晒黎

一齊玩龍珠啦

龍珠無興趣
龍珠唔岩我口味

結衣結衣!

個玩法好唔吸引
白貓雖然好西
不過個玩法真係好正

大過你

星空巴加我 plz
blackseame1234@gmail.com

同pad都係hea住玩
加上依家沉左結衣，咩活動所無打過
已經唔想晒時間玩game

超合金

半個鐘都無人出po少見wor,喺咪要我釣返d癡線佬出黎先

兩晚都近乎呢個時段無人,係咪要復出霸地盤

連夜守護 聽日返9

開學無哂痴線佬

聽日頂唔頂到巴打

好似真喺咁

得番幾個 好清靜

有我

太多圖我覺得比之前閒人巴時代重要多，多到po都唔想追；之前露營返黎潛水睇po多過回po

有passion都喺好事黎既 ---逃恥

結衣bb係我女朋友

逃恥二刷中 啱啱到第二集

又係獨佔時間

啱啱2刷逃恥第一集

早晨
一早就繼續追my boss my hero先

橫濱留名

我唔識讀心術wo

訓醒第一件事係追post

早晨追post

夢到結衣同
跟住我就係夢入面喊

起身第一件事是推post

痴線佬們起身啦

起身已經26頁
晏d又準備爆POST

平行時空下同緊老婆一齊

橫濱真係好靚
同埋好多回憶

瞓醒見到咁多巴打收到貨就好

未到嘅唔使太心急
應該今日會收到嘅 (好似係)

因為你地啲地址同我有啲遠

好眼訓

獨佔

早晨 你就想

早晨

等我仲特登搵張咁得意嘅圖

以為腥些

好眼瞓 要上八半堂 真係痴線 同翻中學冇分別

早晨

早晨 工作獨佔

唔起身點算

唔得
我幫你放鬆吓

yeungdavy0627@gmail.com

Thanks bro

巴打有哂痴線佬地址

Btw 早晨

驚已報

1

早晨呀仲想訓

獨佔咗1分鐘都無

致痴線佬們

仆街 我係N展仔
不過唔後悔 IT我讀唔黎

有能力得閒去下日本朝聖算啦，最多有錢係個到退休
要係個到返工，真係咪搞

請問有無 巴打有 結衣跳 戀舞既高清片？ 想整wallpaper

日本d ot文化仲恐怖過香港

早

每日嘅早餐時間就係我嘅追post時間 而家搞到愈黎愈遲出門口

IT狗 用IT狗拎咗個永住先，然後轉行都好

一日一post 有時多野做就留唔切

好似唔洗訓咁

我驚你日日咁做法挨唔到有個永住就轉行返左黎

結衣早晨

爬到依頁 咁都搵到位

Google drive 好多片
可以不停咁同結衣bb拍拖

我諗起半澤直樹 睇完好大壓力 有要巴結 放工陪上司 以牙還牙 十倍奉還
我諗香港未至於咁誇張

咁快又30頁

做IT 毒撚應該少啲掛？同埋好似唔做日本公司又好啲？

唔做傳統日本公司就無咁多ot,但係放工陪上司就點都有

總算為gakki 做左少少貢獻

追完又要上堂啦

今朝一早返到公司已經放咗喺枱面
暫時未有人留意到，可能我本身枱面多嘢
驚俾同事認得，唔影背景

睇下盞燈都知喇

前兩日比女朋友發現左電話入面好多ゆいちゃん既相
比人盤左好耐
最後鳩up話連登app自動down相

一早有人整左喇

頂！即刻執執啲位先！

我都以為得我會用依個黎出場
不過cut完有人用都幾開心

未驚過
無女朋友

唔想返學呀屌，好想睇結衣嘅劇呀

我之前份工一個禮拜返120粒鐘左右
香港工黎

多謝巴打整嘅圖

好想唔返工 睇哂老婆所有電影同劇集

多左20頁，果斷放棄追post

啲學費咁貴 緊係利用學校資源係天地堂睇結衣劇啦

岩岩上完9點堂，眼瞓到仆街

呢個look真係
重可愛過啲小朋友

上堂留名

點解睇落咁似les嘅

yes
睇第一條MV
結衣首紅線配Cb畫面好正

搵結衣同小朋友比

十六茶新廣告真係靚到爆燈

你女朋友唔會有鍾意嘅男明星？

係咪我認真咗

你唔可以用男人既角度代入女人到諗野

究竟今年會唔會有CB3

緊係會鐘意男明星喇
呢個世界就係咁唔公平
女人用韓星使icon就無野
我用gakki就係痴漢 花心 睇第二d女人
Down佢d相落黎就係咸濕變態

2002

其實女人中意韓星起上黎都好痴女

香港D女人真係全世界最幸福

冇咁嘅煩惱 只有結衣一個

嘩屌 邊度cap架

機會應該唔大，有我諗都未必有結衣。結衣宜家一年一套劇，應該唔會揀cb嚟拍
我自己嚟講其實唔想結衣拍續集，拍多啲唔同戲路先有多啲造型睇，同埋多啲類型對訓練演技都有幫助？

我唔會理佢點諗
有無女都係咁話

Smile?

癡女係正常
而癡男就係有病

同cb2都咁多年前啦 其他人都未必會接黎拍

有得揀既話想睇LH3，不過都係有生之年系列

幾大張?有冇相睇

我都想睇LH3 或者再同堺叔合作都好 gakki同佢合作演技進步好多

打敗古美門

各位早晨

佢個設計真係好搞笑

極之想睇！ 巴打一齊集氣！！求佢出

好似相咁

3003

Lh3
諗起都正

4004

仆街點解搵唔到十六茶

NTT東日本 CM嚟
NTT明明係Gakki未紅前好有眼光揀中，又唔繼續落去，好似轉咗運動員

平時哂相既質感
每張相有兩個月既日曆
同有個膠架
10蚊張相
當支持下結衣

有lh3 對gakki係好，但係對堺叔係難事喎 古美門呢個角色都已經冇發揮空間，冇理由轉主演掛

請唔起掛

重點係佢地應該都唔會接富士電視台既劇

到底富士電視台發生咩事

我想當月曆咁用
諗緊d相放係邊好

狂播韓劇

我記得啦 個細路仆街個個cm呀嘛？

竟然呃gakki

NTT 8年都好勁啦
最勁16茶 9年

雪肌精應該都會一直落去

俾大家回味下

點解可以咁可愛
好想做d小朋友

其實我諗過可以痴哂嗰十二張相喺牆度

下次似16茶前記得叫呢句

無敵嘅Gakki Smile
戈陣真係好青純可愛

D 小朋友而家應該十幾歲，應該好開心咁講緊新垣結衣係我老婆

日日話結衣抱過我

有冇高清

16cha簡介

係街到不停講

想像下 係時代廣場門口開個16茶會 跟住一大班痴線佬大叫 おいしさ出てこーい！

有冇人覺得新恒結衣唔係咁靚

邊位？新明星？

唔識新恒結衣喎

新恒姐，另外一個人黎，的確唔靚

SOGO 長期有 15.8
一田都有, 平D.

想買本相簿收晒入去
btw 2個月一張相，計埋封面同底都係8張

腥些之前係咪整telegram stick
我見twitter有依兩張

係結衣bb整既

nice

我已經分唔清

各位癡線佬午安

荷理活廣場Starbucks個view唔錯！一抬頭就見到結衣。

通街都係巴打都自爆
一陣有人拍你背脊相認

大叫 おいしさ出てこーい

白石醫生幾時轉去精神料

你地有無諗過真係相認

想訂埋16件台曆

聽日day off
今晚整呢兩張

估到係呢張圖，必出

拎住16茶嗰張呢

午安

好靚

雪肌精醒目呀,搵GAKKI代言,本來雪肌精既trend下沈中,kose原來就唔打算將佢當皇牌,個時仲係菜菜子代言
後來管理層大革新,將宣傳費大提高仲搵黎結衣做代言,一掃個品牌老化感覺,變成年輕有活力既形象,而家累創高峰

你唔好再早d
補訂舊台曆岩岩個星期6截左數啦
睇下巴打遲下會唔會再搞啦

你想訂都可以你搞

d cm仲要好識利用結衣既特點
揀結衣果個應記一功

搵結衣嗰個9成都係痴線佬

獨佔1

獨佔2

獨佔3

獨佔4

仲未搵到時間去買

damn獨得個一分鐘

今日子訓醒就唔記得你架啦

凌晨先返黎獨啦

難d wo 依到24小時都有痴線佬

睇完之有巴打post嘅結衣喜愛漫畫list之係重睇緊好想告訴你
有無人同我一樣覺得好想告訴你嘅女主好似結衣BB
一路睇一路諗起川原小梅

已經mon住有17分鐘空白期，諗住得手

點知咁多痴線佬長期mon po

其實個枱曆，有冇巴打覺得我哋自己設計會好過LesPros

又岡田

一日一post真係不是夢
徵集下個post名

結衣：幾時再同bb一齊遊車河呢

結衣對手呢？

屌quote錯左

遊車河巴好彩你唔係貼依幅

唔係真係想講粗口

標題建議

+1 好標題
Gakki就係天使，而天使一直守護着你

佢坐後座

今日海量轟炸

Lespros 員工留名

呢個時間都推得咁快嘅喂

追個post真係5gb都唔夠用

邊個開post

交給我吧

係愛呀哈利

肛田

唉 冇wifi load唔到圖

雙贏
唔係雪肌精都睇唔到咁既形象既gakki
真係兩邊都幫到
化妝品牌形象老位好大鑊
搵gakki真係岩哂
仲有就係佢係以透明感聞名,真係完全match

推

三贏先啱，益埋我地呢班痴線佬

喂不如你開
個標題名你諗的

好咁我開啦第一次開

900左右就開

第一頁巴好似唔係道

要考試

當你係司機炸，唔好想太多

見到gakki好開心

今日洗唔洗我扮住唔係到先?

結衣煮飯比大家食

咁快又完一個post

唉今日唔搶1001啦 忙死

下次要凌晨開post先有機會

大家好

正皮數又多左

飯氣攻心，醒下神先

開得

屌睇錯留得
Sorry 呀！！

依張好型，好似海賊王嘅相

結衣BB形象百變

今次挺結衣bb

結衣缺少OP最重要既野

笑容

好緊張

Yeah

I love you

做咩突然推得咁快

開左新post

無睇d巴打講咩?
頭5尾3,特別快

新post

各位速往新post

好正呢張~ thx

各位快啲推完過去啦

又白左

你有邊次係出到正常?

5005

6006

7007

8008

905

你有邊次係搶到第一頁

9009

100010

Hi, 打錯字

1002

準備好未

1001！